黑警獲發口罩僅次衞生署成紀律部隊之首

當醫管局防疫物資只夠用一個月之際，負責分發懲教署口罩、在全球採購物資的政府物流署一直拒絕公開抗疫物資去向。《蘋果》收到消息，原來警務處是繼衞生署之後，獲分配第二多抗疫物資的部門，首輪分配獲發近64萬個外科口罩、1.3萬個N95口罩。據悉，政府因應物資分配訂立準則，懲教署生產的口罩，除了優先分配予衞生署外，其次就是提供緊急服務部門、基本公共服務部門，特別是紀律部隊。

《蘋果》獲悉，在政府首輪分配抗疫物資中，衞生署獲發最多外科口罩，數量逾130萬個；警務處排名第二，獲發近64萬個。而獲分配N95口罩更是眾部門之冠，達1.3萬個。警方更預期，在2月至4月需要2.6萬件保護袍、逾4萬件防護衣。近日警方在多次出勤時，均佩戴全套保護裝備，被外界質疑其防護規格較醫護人員高。

入境處排名第三，獲發逾50萬個外科口罩。其他紀律部隊海關、消防處待遇都沒有警方優厚。攸關市政清潔的部門如食環署，據悉獲發外科口罩僅及警方一半。

食物及衞生局局長陳肇始曾聲稱，政府將優先提供口罩及防疫裝備予前線醫護人員。特首林鄭月娥亦稱，口罩要優先給醫護人員使用，但醫管局聯網服務總監楊諦岡早前解釋，醫管局沒有拿過任何懲教署生產的口罩，令口罩供應出現羅生門。

據了解，政府在訂立分配口罩時，由政府物流署中央分發。最優先是供應衞生署，如果食衞局認為有必要分配予醫管局，醫管局亦是最優先級別。其次優先是一些提供緊急服務部門、基本公共服務，特別是紀律部隊和一些前線人員。

新公務員工會主席顏武周指，工會曾經收到不同部門公務員投訴，例如有房屋署職員巡查喉管時，欠缺防護裝備；有消防員投訴收到過期的N95口罩；有滲水辦員工不獲發裝備去有風險地方檢查；有海關一更50多人，只獲派兩盒口罩。他指，政府一直無公開分配給各部門防護裝備的數量，「大家都唔清唔楚，有事發生時，執行職務有冇應有裝備？」

顏武周指，若警方獲分配口罩是各部門第二多，令人質疑分配準則，「憑咩排第二？救護、消防比佢哋更前線。」他指，消防、救護身處最前線接觸病人，工會曾致函公務員事務局，查詢派發裝備的準則。局方僅稱警方要站崗和協助突擊檢查，裝備合理。他指，當局亦未有清晰回應在家工作安排指引，又拒絕會見工會。工會擬升級行動，料未來兩日申請不反對通知書。

記者今日向政府物流署查詢警方獲發多少防護裝備、分配準則是甚麼，正等待回覆。記者亦向警方查詢是否獲分配64萬個各類型外科口罩、1.3萬個N95口罩，亦等待回覆。

推！！！！！

推

消防處？入境處？

狗仲拎得多過消防 縱容都唔駛縱到咁撚核突啊

林鄭日日呼籲各部門以黑警為首 配合止暴制亂工作

警察部有三萬人...消防都係一萬左右，多都好正常啫

黑警行動人員得一萬人 其他後勤支援

A、B、C更行動，一更八千人左右，後勤一萬人就真

又話唔洗去check 格離人士？

D狗要咁多n95做咩

請善用分化材料，鬼打鬼

一齊止步製亂咪有同等待遇

今鋪到公務員狗咬狗wfc

人渣狗

左膠仲要話捐口罩比醫護
問黑警拎啦屌你老母

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

推爆

上熱門丫

人呢？

黑警死全家

而家連衛生署都唔夠
限住1日得1個

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

佢地平時會帶？

反正你班濕鳩公務員政府比屎你都照食
關我地撚事

推！

消防宜家返工都有比口罩呀
每次返工有一個
用24個鐘

咪撚浪費n95啦屌你老母

買下面依款比啲死黑警咪啱撚曬

Push

即係返office既唔洗戴口罩?
真心問

係比都比入境先啦

垃圾

首先有幾多後勤返緊office？
連醫護都係一日一個口罩
你知醫護要做咩架可？
你係咪狗？
真心問

黑警真係香港既寄生蟲 食香港人既資源再搞死香港人

班曱甴本身已經有罩，點解仲要分咁多俾佢哋？

真係前線果班消防、入境、海關賤過狗

有冇人解釋到點解黑警會優先過醫護

閪警係我地嘅敵人

你點知的

林鄭仲比你帶口罩已經要謝主隆恩啦

捐完轉個頭就落左黑警袋

呢單要推爆佢啦屌佢老母

死警甴貪生怕死
唔死都冇用

都無數據話狗會中武漢肺炎 要咁多口罩黎做咩

PUSH

一早話留晒比黑驚

天網恢恢 疏而不漏
只會一件一件事爆出黎

push

核彈呀 正呀

攞最多物資嘅喺前線打生打死，攞第二多物資嗰三萬隻就做抗疫逃兵

Pish

垃圾狗 驚到咁就死開啦 仲浪費資源

記者們下次柒婆記者會兜口兜面屌柒佢啦
唔好再一次過問幾條問題然後俾佢係度遊花園

屌佢地老母 死撚晒全家佢

下？

狗獀狗仔女呢？快D比佢哋優先

黑警憑乜嘢

鬼叫得罪人多

要咁多n95把柒咩 醫療程序又唔撚洗班弱智做

痴撚線, 係都消防處同入境

軍政府

食環署做清潔消毒都冇咁多裝備

唔係經常係醫院根本唔洗n95

藍屍: 警察值得擁有

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

你都弱撚智
資源就有限嘅
Office狗憑乜撚嘢拎口罩而前線醫護 消防 入境同清潔無？

仲有
狗就算唔係坐office 口罩都係用嚟食花生 憑乜撚野分口罩？
隔咁撚遠不如縮返入老母個閪度啦

認真，人地返office應該都係1日1罩， 如果1日2罩我都相會係醫護行先

又唔駛行咇，又唔駛幫手隔離
要口罩做乜？

黑警

cls

唔意外，遲早要還

柒婆得番3萬黑警

一齊推

黑警需要N95把撚咩？醫用明唔明咩意思啊屌
香港真係就嚟同支那一鳩樣 醫護冇物資 俾晒啲權力部門

食環日日對污糟垃圾 但連狗都不如

ICAC 唔該

救護，消防，入境，海關，食環呢d點解會少過黑警！

首要係醫護，然後係消隊防的救護員，警察有乜理由攞N95
反抗

俾黑警攞去賣

港共政府成日話醫護優先係假話，驚隊現在地位超然，港共打壓人民優先過抗疫

ISIS

食環賤過狗

屌你老味

屌佢老母死黑警！！

Q

食屎啦死黑警

他牠

黑警全族死清光。

幾時去武漢

唔怪得狗警可以將口罩通街派親戚

我覺得所有非公務人員執行職務， 佢地及佢地家屬冇資格用csi
係時候要搞個清算係條街戴csi嘅人

之後叫人捐比醫護？

做得好
驚賊咇又唔洗行，報案室又得兩丁友，攞最撚多罩
入境班賤種頂多都係日日對住由大陸，新加坡，日本等地嚟嘅旅客，風險咁低直頭cut佢罩啦

必又唔行， 格離人士又唔洗佢check

消防處救護都係得個外科口罩，眼罩仲要係連登仔都有嗰啲Uvex 咋陰公，同一場合黑警已經保護衣加N95 同醫用眼罩，屌你個閪

Push
要推到所有公務員仇視popo

唔係好正義好受觀迎既咩?
無理由驚架

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

d狗未有武漢肺炎前都幪那哂面架
唔明點解佢地有裝都要用醫護爭

狗又冇對病人
世衞林鄭都話唔洗戴口罩
教授今日話有人咳自己彈開一米就得

班狗唔做野仲要搶前線裝備正乞衣黎

終於知道點解d公公婆婆清潔工冇口罩

佢地已經有咁多保護裝備

乜9罩黎 咁撚樣熟人都認到啦

比番啲口罩比真英雄呀

推佢老母！淋病係咁奶黑警屎眼做乜

黑警乜柒都唔做 攞口罩黎有柒用

公墓員算把喇

平時成條街都唔多隻狗

除左濫捕先成群出黎扮野

消防仲比唔上黑警
啱啱先有新聞話有救護消防懷疑中招要隔離

吊打

popo搞到自己無朋友

香港人！吐痰！要死都攬住班狗同淋病一齊 用埋今日最後一個口罩 唔賣 無錢
我有事 起碼攬十隻狗

推~黑警死全家

咁撚驚死你班廢人
唔死都冇用

睇數據最客觀
警察人數第一 外科口罩量數第二
但人均包尾 大家又點睇？

source

請提供資料 唔好得個up字

點解要講事實

唔明港台點解要咁多？

認真，醫護一日接觸咁多病人，仲係得一個口罩用
返office可唔可以慳啲洗？
其次，有幾多黑警後勤返office？
前線又唔洗行咇，乜柒都唔洗做，要咁多口罩做咩？
咪再轉移視線
唔係返office唔可以用口罩
係點解黑警可以要咁多口罩
麻煩計清楚條數先同我「認真」

紅色=最多
綠色=最少
睇你點睇

source:

人地比左數据出泥啦
你又懶我又懶

數據

唔怪得你打字成日錯
原來係用開簡體嘅
又捉一隻

你叻

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm
大大力推出WhatsApp fb ig Twitter line

由熱門#8升到#3了

越高越易推

你呢種數據邊撚到黎
我整份一模一樣後面加兩個零都得啦
Comment你果兩個blocked user唔講仲以為狗隻圍爐

D醫護數據去左邊??
講來講去係警察比醫護多
香港醫護人數係年年增加緊
某報導講既人數如下:
簡言之，截至2019年3月31日，醫管局編制內的醫生和護士加起來，共33,684人。如果再加上其他專職醫療、護理支援、行政人員等非直接病人護理人手，醫管局人手總計有79,659人。
你邊條數分出黎分比8萬人可以比黑警多?
衞生署分比醫管局?
但衞生署你張野計6千幾人
而且醫管局果8萬人計埋入去衞生署變左人均15個比黑警19個少4個
黑警拎既比醫護多

D數據完全冇醫護份
警察比醫護分得多呢個事實冇變
你唔係以為醫護人數會少過黑狗呀?
衞生署果6千幾人?
黑狗3萬幾係包括文職非前線人員
醫管局包文職係8萬人
只係前線都比黑狗多
條數去左邊?

想佢地中肺炎然後傳埋比屋企人既，一個都嚴多

衞生署分比醫管局？？？？？？？？？？

入境更需要